[{"question": "https://www.zhihu.com/question/298688205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298688205/answer/528647866", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u88ab\u8bbe\u8ba1\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301459876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301459876/answer/525937106", "content": "\n\u6240\u8c13\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff0c\u9047\u5230\u95ee\u9898\u65f6\u7684\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\u4e0e\u6211\u4eec\u7684\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/533942165", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19727047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19727047/answer/522905472", "content": "\n\u600e\u4e48\u63d0\u9ad8\u8868\u8fbe\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284680022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284680022/answer/507709878", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u6f14\u5458\u7684\u6c14\u8d28/\u5bb9\u8c8c\u5f88\u9002\u5408\u6f14\u7ea2\u989c\u7978\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278648826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278648826/answer/520200643", "content": "\n\u732b\u820d\u91cc\uff0c\u4e00\u76f4\u6ca1\u5356\u6389\u7684\u732b\u4f1a\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291488103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291488103/answer/526376148", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u7684\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280558706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280558706/answer/477237451", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5230\u5e95\u8981\u4e0d\u8981\u4e70\u5f88\u8d35\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301176829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301176829/answer/526210912", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5927\u5b66\u4e0d\u4e0a\u8fdb\u7684\u4eba\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/536367163", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20431221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20431221/answer/540999589", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u7cbe\u5f69\u7684\u8425\u9500\u6848\u4f8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31990255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31990255/answer/532671005", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u6050\u6016\u7684\u9177\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301202283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301202283/answer/539416928", "content": "\n\u624b\u673a\u914d\u7f6e\u8d8a\u6765\u8d8a\u9ad8\u800c\u4ef7\u683c\u51e0\u4e4e\u4e0d\u53d8\u751a\u81f3\u662f\u4e0b\u964d\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48 PC \u914d\u7f6e\u63d0\u5347\u96be\u800c\u4ef7\u683c\u8fd8\u5728\u6276\u6447\u76f4\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303494320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303494320/answer/540639378", "content": "\nD&G \u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u80fd\u8d77\u6b7b\u56de\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34546303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34546303/answer/534023083", "content": "\n\u600e\u4e48\u517b\u6210\u4e00\u5f20\u5e72\u51c0\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263711126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263711126/answer/540537484", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5927\u4f17\u9ed8\u8ba4\u79d1\u5b66\u5bb6\u641e\u61c2\u4e86\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u6ca1\u4eba\u80fd\u89e3\u91ca\u6e05\u695a\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31434037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31434037/answer/540388388", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u70ed\u7231\u5065\u8eab\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274181549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274181549/answer/521802821", "content": "\n30\u5c81\u8fd8\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282472585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282472585/answer/521133391", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u8f66\u65f6\u8bef\u4ee5\u4e3a\u6b63\u786e\u7684\u9a7e\u8f66\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31063539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31063539/answer/539277602", "content": "\n\u7269\u7406\u6709\u591a\u6709\u8da3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274718297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274718297/answer/535292287", "content": "\n\u94f6\u884c\u4f1a\u5982\u4f55\u5bf9\u5f85\u6709\u4e00\u4ebf\u6d3b\u671f\u5b58\u6b3e\u7684\u4e2a\u4eba\u5ba2\u6237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286121246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286121246/answer/544144694", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6781\u7f8e\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24092772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24092772/answer/526382893", "content": "\n\u4e94\u5341\u4e07\u5e74\u85aa\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u8fc7\u65e5\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284816819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284816819/answer/525245233", "content": "\n\u5b66\u4e60\u91d1\u878d\u5bf9\u4f60\u6700\u5927\u7684\u6536\u83b7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49129840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49129840/answer/528585536", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u548c\u4ed6\u5b98\u65b9\u4eba\u8bbe\u975e\u5e38\u4e0d\u7b26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275582746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275582746/answer/535366838", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bcc\u4eba\u4f1a\u8d8a\u5bcc\uff0c\u7a77\u4eba\u8fd8\u662f\u7a77\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301136267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301136267/answer/527858220", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8517\u5c81\u7684Uzi\u548c17\u5c81\u7684Jackeylove\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298323023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298323023/answer/523720835", "content": "\nc#\uff0cc\uff0b\uff0b\uff0cJava\uff0cPython\u9009\u62e9\u54ea\u4e2a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292330971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292330971/answer/482317265", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b50\u5f39\u77ed\u4fe1\u4e0a\u7ebf 7 \u5929\u5b8c\u6210 A \u8f6e\u878d\u8d44 1.5 \u4ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56007638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56007638/answer/536241144", "content": "\n\u5b66\u7f8e\u672f\u51fa\u8eab\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u90fd\u5728\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60869516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60869516/answer/536034395", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u53cd\u611f\u7684\u4f2a\u79d1\u5b66\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29827098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29827098/answer/522843556", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30515841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30515841/answer/531005757", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8d1f\u503a\u7387\u6bd4\u5e0c\u814a\u8fd8\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u9677\u5165\u503a\u52a1\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52060765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52060765/answer/522313764", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u5668\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301459876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301459876/answer/527589540", "content": "\n\u6240\u8c13\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff0c\u9047\u5230\u95ee\u9898\u65f6\u7684\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\u4e0e\u6211\u4eec\u7684\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273800097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273800097/answer/524883984", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u89c9\u5f97\u4e11\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u725b\u7684\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264331588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264331588/answer/509266415", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u53ef\u4ee5\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297017397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297017397/answer/523194126", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u5f00\u8d85\u8dd1\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/526667887", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31772280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31772280/answer/512415859", "content": "\n\u6700\u8ba9\u7a0b\u5e8f\u5458\u81ea\u8c6a\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29477111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29477111/answer/512042960", "content": "\n\u4e00\u65e0\u6240\u957f\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u600e\u4e48\u627e\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298773931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298773931/answer/513106331", "content": "\n\u7bee\u7403\u8fd0\u7403\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5927\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268737407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268737407/answer/522755823", "content": "\n\u4f60\u5728KTV\u91cc\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26772601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26772601/answer/515626733", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u66fe\u7ecf\u6797\u4fca\u6770\u548c\u5468\u6770\u4f26\u51e0\u4e4e\u4e00\u6837\u7ea2\uff0c\u73b0\u5728\u5374\u5dee\u8ddd\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/500186738", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297180397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297180397/answer/522090870", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u4f53\u5236\u5185\u6216\u8005\u56fd\u4f01\u7684\u5b50\u5973\u5f88\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271011549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271011549/answer/513228772", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u89c9\u5f97\u5965\u8fea\u4e0d\u5982\u5954\u9a70\u5b9d\u9a6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/507694215", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300093573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300093573/answer/525716727", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48UZI\u7684\u4eba\u8bbe\u5d29\u7684\u8fd9\u4e48\u5f7b\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33734678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33734678/answer/518277798", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684 iPhone \u4f7f\u7528\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294241400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294241400/answer/510007184", "content": "\n\u8003\u7814400\u5206\u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19597380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19597380/answer/499877390", "content": "\n\u4f60\u7684\u7b2c\u4e00\u6876\u91d1\u662f\u5982\u4f55\u8d5a\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302135825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302135825/answer/541852088", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u79d1\u6bd4\u88ab\u5973\u513f\u603c\uff1a\u300c\u4f60\u4e0d\u4f1a\u6253\u7bee\u7403\uff0c\u6559\u7ec3\u662f\u8fd9\u4e48\u6559\u6211\u7684\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267104067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267104067/answer/539878225", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u300c\u80fd\u7b11\u6b7b\u4eba\u300d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287441102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287441102/answer/492153283", "content": "\n\u73b0\u5728\u82f9\u679c\u5230\u5e95\u6709\u6ca1\u6709\u8d70\u4e0b\u5761\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300975864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300975864/answer/524059880", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7a0b\u5e8f\u5458\u4e0d\u7528 switch\uff0c\u800c\u662f\u5927\u91cf\u7684 if...else if ...\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289965964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289965964/answer/525647496", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u5973\u751f\u4f1a\u89c9\u5f97\u808c\u8089\u7537\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/493292675", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263623119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263623119/answer/543021967", "content": "\n\u4ece iPhone \u66f4\u6362\u6210 Android \u624b\u673a\u4e4b\u540e\uff0c\u4f60\u6709\u600e\u6837\u7684\u4e0d\u540c\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25360984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25360984/answer/532033973", "content": "\n\u5982\u4f55\u5229\u7528\u53cc\u4f11\u65e5\uff0c\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u589e\u52a0\u989d\u59161500\u5143\u6536\u5165\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/516078709", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/542044103", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297471751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297471751/answer/531091959", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u7684\u6c7d\u8f66\u57fa\u7840\u77e5\u8bc6\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297517505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297517505/answer/519064340", "content": "\n2018\u5e74\u8fd8\u6709\u5fc5\u8981\u4e70AirPods\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32156693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32156693/answer/492006974", "content": "\n\u957f\u671f\u4e0d\u4e0a\u73ed\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66528716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66528716/answer/491969265", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u4f7f\u7528 DOTA2 \u4e2d\u7684\u5206\u8eab\u65a7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22100326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22100326/answer/531434447", "content": "\n\u79df\u4e00\u8f88\u5b50\u623f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298694391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298694391/answer/524634639", "content": "\n\u5341\u500d\u91cd\u529b\u4e0b\u4eba\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288825124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288825124/answer/463488502", "content": "\n\u4f60\u4eec\u771f\u7684\u76f8\u4fe1\u7279\u65af\u62c9\u4e09\u500d\u5de5\u8d44\u6316\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64055675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64055675/answer/473786401", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\uff0c\u7814\u7a76\u751f\u6bd5\u4e1a\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285023581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285023581/answer/526107020", "content": "\n\u4eba\u7b2c\u4e00\u6b21\u4e70\u623f\u540e\u7684\u611f\u89c9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290281504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290281504/answer/527340203", "content": "\n90 \u540e\u6bcf\u4e2a\u6708\u5de5\u8d44\u591a\u5c11\u7b97\u6b63\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282880854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282880854/answer/522841673", "content": "\n\u9762\u8bd5\u60f3\u62ff 10K\uff0cHR \u8bf4\u4f60\u53ea\u503c 7K\uff0c\u8be5\u600e\u6837\u56de\u7b54\u6216\u8005\u53cd\u9a73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298773931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298773931/answer/519953955", "content": "\n\u7bee\u7403\u8fd0\u7403\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5927\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36546814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36546814/answer/469797740", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u300c\u795e\u5668\u300d\uff0c\u5374\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u8f6f\u4ef6/\u7f51\u7ad9/\u4e92\u8054\u7f51\u670d\u52a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290564335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290564335/answer/471282478", "content": "\n\u81ea\u4e3b\u7814\u53d1\u4e00\u6b3e\u6d4f\u89c8\u5668\u5185\u6838\u7684\u96be\u5ea6\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267108394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267108394/answer/475465648", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u53cd\u5e38\u8bc6\u7684\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19740429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19740429/answer/486061630", "content": "\n\u671d\u5929\u9e23\u67aa\u793a\u8b66\uff0c\u5b50\u5f39\u843d\u5730\u662f\u5426\u6709\u6740\u4f24\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47342018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47342018/answer/519538451", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u65e6\u81ea\u5df1\u521b\u4e1a\u4e86\uff0c\u5f88\u96be\u518d\u56de\u5230\u516c\u53f8\u53bb\u5750\u73ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293665300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293665300/answer/519978105", "content": "\n\u5982\u679c\u5f53\u521d\u7ae0\u6cfd\u5929\u7684\u540c\u5b66\u6ca1\u7ed9\u5979\u62cd\u4e0b\u90a3\u5f20\u7167\u7247\uff0c\u5979\u73b0\u5728\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297471751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297471751/answer/522193489", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u7684\u6c7d\u8f66\u57fa\u7840\u77e5\u8bc6\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294220610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294220610/answer/507885974", "content": "\n2018\u5e74\u516c\u52a1\u5458\u5f85\u9047\u771f\u7684\u964d\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/516328887", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299443106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299443106/answer/519287053", "content": "\nrng\u961f\u5185\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u77db\u76fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286700472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286700472/answer/519738135", "content": "\n\u524d\u7aef\u672a\u6765\u51e0\u5e74\u7684\u53d1\u5c55\u65b9\u5411\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288532432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288532432/answer/468702573", "content": "\n\u6597\u9c7cDota2\u4e3b\u64ad\u6708\u591c\u67abYYF\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265899504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265899504/answer/465003299", "content": "\n\u7518\u8083\u7701\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d1\u5c55\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/452121562", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26911086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26911086/answer/487773082", "content": "\nmacOS \u6bd4 Windows \u597d\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/437697871", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38692339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38692339/answer/502512655", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u9999\u6e2f90\u5e73\u65b9\u7c73\u7684\u516c\u5bd3\u4f1a\u88ab\u79f0\u4e3a\u300c\u5343\u5c3a\u8c6a\u5b85\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20874351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20874351/answer/489358116", "content": "\n\u7528\u4e50\u9ad8\u79ef\u6728\u80fd\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24314912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24314912/answer/471444215", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u7684\u6700\u9ad8\u96be\u5ea6\u662f\u4eba\u7c7b\u6253\u4e0d\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276723947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276723947/answer/473336250", "content": "\n\u8bfb\u4e09\u5e74\u7814\u7a76\u751f\u6bd5\u4e1a\u7684\u8ba1\u7b97\u673a\u4eba\u624d\u548c\u672c\u79d1\u76f4\u63a5\u6bd5\u4e1a\u7684\u8ba1\u7b97\u673a\u4eba\u624d\uff0c\u5dee\u8ddd\u662f\u5728\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58978414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58978414/answer/424056263", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u8857\u5934\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40852072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40852072/answer/473706047", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8fdb\u8c6a\u8f66\u5e97\uff0c\u5e97\u5458\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24875198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24875198/answer/468396422", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u54ea\u4e9b\u5355\u4f4d\u53d1\u5c55\u524d\u9014\u597d\uff0c\u8fdb\u6b65\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28661987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28661987/answer/463498375", "content": "\n\u4f60\u7528 Python \u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u811a\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27932301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27932301/answer/526844947", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6574\u5bb9\u7684\u6781\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278161177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278161177/answer/521051485", "content": "\n\u5ac1\u7ed9\u4e00\u4e2a\u6709\u5f1f\u5f1f\uff08\u54e5\u54e5\uff09\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}]